留意到牙gap同牙酸都無哂影

情侶嚟

我一個鐘前係皇區出現

不嬲計公海
唔通入去mon post咩

肉酸今日孖住牙維拍拖睇戲行街扑野直落

屋企暖笠笠

佢慣咗笠水唔蒲頭

我屋企人都無個

連聖誕都唔叫春，好撚狗

唔係香港 去左玩

nben都唔見人，應該有拖拍

同new ben拍拖

兩隻狗

好波

牙ben冇約女？

有兩個巴打約左我，小妹寧願留喺波台陪大家

信左

米挽

n賓同我69緊

去左扑野